企係林生隔離條女係咪新亞學生會？

企係林生右邊條女好似之前係學校見過一次
但唔肯定，好正啊喂

學思

我屌啊。學思變左建制親共撚？

後面嗰班全部都係人生贏家
一畢業試都唔撚使考
直接做公務員